改變策略，轉守為攻

全面進入內戰 轉守為攻
全力進攻曱甴宿舍，曱甴據點

取得主動權，迫曱甴打守城戰

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少